我覺得美國民主黨其實係支持侵侵 投反對起圍牆只係夾埋做戲

因為明知侵侵會強行通過 所以扮反對

。。

保皇狗打手係咪見到自己作既借口有幾好笑呢